大圍成全路大量狗車

目測有至少6-7架狗車埋伏緊

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行